[MYTV suffer] 港台節目 頭條新聞

第十三集，sing 阿彌陀佛to police
重點10:35開始，一人掟磚會受傷

利申 616夢遊金鐘係街頭見到點解驚員係中信狂射tear gas 忍唔住係街頭喊左出黎

推

推一推

CCTVB勝在仲有頭條新聞
頭條新聞,香港良心

想多啲人睇到